war game 新手

我對war game 好有興趣 之前同朋友參加過其他人搞既game 不過都係租野⋯有留意過關於槍既野 不過睇唔明
有冇巴打可以教下我同埋可以長期一齊玩？

Tg :Chuen5

係度問下 睇下有無人答到你
不過唔好問咩1000蚊買咩槍好呢類問題

緊係唔係啦 係想問下有冇人可以一齊玩